{
    "Click original link to view message": "點擊原始連結查看訊息",
    "Unsubscribe": "取消訂閱",
    "Resubscribe": "重新訂閱",
    "Change email address": "更改電子郵件地址",
    "Created with": "創建於",
    "Previously opened": "之前開過",
    "Download interrupted (check your internet connection)": "下載中斷（請檢查您的網路連線）",
    "Message has expired": "訊息已過期",
    "Could not read message (part of the link may be missing)": "無法閱讀訊息（部分連結可能缺失）",
    "Unknown error": "未知錯誤",
    "Request new copy": "請求新副本",
    "Retry": "重試",
    "Network issue detected": "偵測到網路問題",
    "Invalid URL": "無效的網址",
    "This account is no longer active": "此帳戶不再有效",
    "You've unsubscribed": "您已取消訂閱",
    "undo": "撤銷",
    "This message was sent to": "此訊息已發送至",
    "New email address": "新的電子郵件地址",
    "Cancel": "取消",
    "Change": "改變",
    "Request new copy of message": "請求新的訊息副本",
    "Send": "傳送",
    "Full name": "姓名",
    "Email address": "電子郵件",
    "Message": "訊息",
    "subscribed": "訂閱",
    "Close": "關閉",
    "Subscribe": "訂閱",
    "Are you sure you'd like to unsubscribe?": "您確定要取消訂閱嗎？",
    "Replied": "回覆",
    "Only author can see": "僅作者可見",
    "Secure reply": "安全回覆",
    "All responses are securely encrypted and only visible to author": "所有回應均經過安全加密，且只有作者可見",
    "Click to save": "點選儲存",
    "Click to open": "點擊打開",
    "Download": "下載",
    "Commented": "已評論",
    "React": "回應",
    "Comment": "評論"
}